
                      una pelicula mala. aburrida. puro fan serise. sin argumentos.
se la pasan charlando hasta el final de la pelicula que ai esta la accion y la accion es de noche para que no se notebel CGI.
muy mal DC. Muy mala Pelicula. No la Recomiendo
        
            